[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（80)

1

2 post同步有人用

Lm

正評

推

我覺得胸肌＝手臂＞＞＞＞＞＞＞腹肌

哦

師兄識嘢

打飛機？

Ok

[member][member]係？因為我係日本人日本人乜都講KAWAII[/member][/member]

哩到我最肥

你睇佢都怕咗你(可能係怕我)潛咗
同埋佢話自己好肥喎

夜晚唔瞓覺真係牛b死了

所有的動物都是好朋友

hi b

有啲野唔知點面對 唔想諗 但又係咁諗

可唔可以拖下拖下等佢過咗去?

你又唔瞓覺 真係牛b死了

做緊 但我唔知拖得幾耐

大家入嚟放低一個靈異事件

[member][member][

[member][member]

靚仔

你食咗幾多台灣脆雞？

然り放題、俺は勝手が好き

[member]諗起送貨速遞gv [/memberv]

平時我唔係咁嫁

[membe午後？ お酒を飲む？[/member]

加密失敗+1

sorry發酒癲講日文

酔っ払いの調子に乗って身勝手に日本語をいい放題

ごめんね

生まれ変われなら
日本人になりたい

簡単にはいかないよ

今晚落雨/雪 一定凍到仆街

落雪好浪漫呀🥰

城市入面落一啲都唔浪漫
啲人踩完會變成黑色冰水

幾日*

屌你老母落冰粒 我仲要去印文件呀

改名 不過改名前都無咩留過cm 追唔切po

係！！！！！！！仲要係盲目嘅粉絲

日本啲圖成曰都P好勁 淨攞最好嘅出嚟

😄

今日同仔仔飲完茶

媒婆po 個天幾時撮埋我

呢首正痛到喊

nemo ho qq

嘔

18

elective我唔驚 問題係數學我一早就無得救了

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（81)

開咗新了